
                      Esta pelicula es una vil copia de "marguerite" 2015 de Xavier Giannoli.. no me extrana que sigan copiando peliculas de cine independiente sin darles credito.
        
            